港鐵算唔算完美展現97後工程界腐敗既極致表現?

做貨既做錯唔緊要,

驗貨果個有權唔簽名,

驗貨果個驗錯都唔緊要,

收貨果個有權打回頭.

如今,做貨做錯貨,驗貨驗錯貨,收貨照收貨.

最少三個角色,

但一個都冇事 甚至可能要做貨果個背負最大責任.

腐敗到呢,大清朝咩屌

未算真正支港100%熔合！！！

得支那五六成功力咁啦！！！

變大陸

係啲工人懶 好似係

拆晒再起再cap水，香港GDP有望越中國

真係覺得佢依個理由係世界級,

工人懶就搞出事,

咁要佢班幾皮野乃至十萬一個月既工頭,監工,即師有咩用?

坦白講 依家成行都係垃撚圾

陸續有嚟

支那處理方式應該係記者尋釁滋事
爆料果個顛覆國家全部入獄
解決問題最佳方法就係搞掂提出問題ge人
唔緊要，支屬香港都有五六功力ge喇
無恥高層代代平安
最後祭旗一定最底層食死貓
鉛水事件就係咁

地盤佬做野求撚其其實好正常,

真係唔exp佢地會幾認真,

但連驗貨都驗到求撚其,

你驗出有異,佢地要重新做過,而且成本會因為不符合標準變相而佢自己負擔翻,

收貨果個見你驗貨話ok,佢又真係覺得ok,睇都唔睇下,十幾萬一個月既大PM現場睇下d貨都唔睇下就收左.

成件事就六個字可以概括,

小學生趕功課

依家真係由上到下都係鳩做

地盤廢老：鬼知咩！到時死鳩咗人先算啦！

作為英國年代留落黎既機構
估唔到十一年就可以將西方既程序管理
搞到咁體無完膚

問過港豬澳未

乜撚野叫 做貨

我哋話畀你聽OK就得㗎啦！

真正支港熔合係：

1）40日極速起貨
2）起貨日剛好係十一支匪國慶/支共黨慶，為黨獻禮

大白象工程,啲錢左手交右手,最緊要交到俾呀爺手!

成班死賤種奶共官商鄉黑群刷群力...要錢有錢(港人稅收),要人有人(支那新移民)!

香港唔淪陷,你聽日已經變成第二個香港!

香港已經俾中共搞衰晒...仲要賣埋你地落乜撚嘢大媽區,做大媽區人!

總於有人諗到呢個問題啦 HKIE根本冇撚用，考完仲同我講咩要對自己所做工程有責任，仆街明明收貨要簽名，經過三個step都可以錯，不過經歷過澳門禮頓永利皇宮一事，我已經唔再相信香港工程，根本就亂咁黎，明明同圖唔一樣都啱起出黎，仲叫人收貨，永利睬你都on9。

最好笑係，冇人講貪污問題，2000幾條冇左，但數就收足，咁d錢去左邊啊？ICAC去左邊啊？

垃圾

其實最大責任係工程師同驗貨佬 地盤佬都係聽乜做乜

支那style，你識條鐵

層壓式 有時唔到你唔收貨，你唔簽名大把人爭住簽

利申預左實俾人屌，不過有時現實就係咁

落場睇得多個人都睇化咗

我9錢回西時已經屌左：

支那種尤其共狗特有DNA：

化西方文明神奇為腐朽也！！！

我直頭睇化到唔撚做工程

屌你老母

拆撚佐成個紅磡站

真正問責制就應該係啲狗官、膠鐵高層、外判高層薪金上扣番出黎再做工程

ICAC昏迷咗

下年繼續加價，你咪唔搭囉

未上水嘅仲有大把，成條港珠澳

証明華人管理真係好失敗

個撚個管理層以為坐冷氣房等簽紙，係咁依睇進度，開下19會。最後收貨嗱野係自己。

港鐵表示因沙中線支出超過預期
決定向乘客加價5%

今年年結，香港咩全球廉潔排名唔好話仲有五十名內....

Civil 一向係垃圾來架啦
傳統水泡科

會計界同金融界表示一樣咁腐敗

呢十幾年港人好多仲未習慣或知道香港一早係一國一制

兩成
五六成要去到屌返用家轉頭
十成就係解決提出問題嘅人同時冇其他人支持提出問題嘅人

根本賴落工人到係最撚無恥

真係一個懶字？

無人問icac 去左邊？

地盤佬係連登係神聖既職業黎
唔準話佢地懶

佢地咁辛苦，做快啲休息下好正常

不過工人都唔應該攞正牌偷工減料

班撚屌想轉移視線

聽過有一個笑話
草鞋石屎落左柱頭
柱頭石屎落左草鞋底

當日行出黎玩泥沙
馬屎坑失職, 監管唔到個機構

如果當日行出黎認真d 對待事件
唔嬉皮笑臉咁
事情唔會發展到咁

垃圾main con, 佢地淨識吠同屌人之外，識撚起樓、起基建野咩！又唔係要靠sub仔起貨，有事就淨識全缷肩，垃撚圾！

其實97前唔係有長短椿問題？

香港工程, 上至管理層, 下至工人全部都係垃圾, 什至政府工程師, 顧問工程全部都係垃圾, 係港英年代已經養懶哂, 工程係香港根本就係毒瘤行業, 已經可有可無, 成班昆水專家, 睇既鳩up就多, 做既少, 日撚日係度玩人事鬥爭, 玩安全玩環保, 做條撚呀? 最緊要護住自己飯碗, 互相推卸責任, 對社會進步一啲推動都無, 工程性價極之低, 快點摺左佢, 全判俾日本人做仲好

宜家仲好做工程？近10年一早已經變咗做玩工程啦！

好做，叫做

慢慢黎啦 有進步架啦

分判制度係咁，你死你事！關人撚事！

啲人又鍾意搞啲雞毛算皮野出黎煩，乜撚都飾面要靚優先

China style

另一單話工人貪得意

工人那西正常
驗果個那西我不如叫工人做完同我驗埋

多得呢單野，兩老依家先醒覺

港鐵姐
咩鳩都外判 合約制
梗係好多呢啲野

你試下做房署盤
收少粒 Coupler 睇下你有冇得落石矢

厲害了，我的港

又想瀨97

其他行業我唔知，但工程界係幾十年來都係咁，只係以前科技無咁發達無咁容易揭發

以前工程係考幾條A先入到
而家工程係考幾隻D就得
本身人的質數已經下降到低水平
點會唔垃圾

啲地盤項目經理未出事之前，出十幾萬一個月糧，發過豬頭，但係之前乜嘢都唔需要做， 仲未計分紅同約滿酬金， 真係好撚好做，話判頭係騙頭，其實佢自己先至係真正嘅騙頭

呢條陷家剷條腦血管幾時爆

分數代表操行
你明唔明依家唔係啲人分數有問題
係操守好撚有問題喎

質乜野數
你質素就真係低水平

e家d大粒野咪就係以前果d公開試精英law根本大部分人都係鳩up為罵而罵

成日話英國佬cap水，自己cap得仲多
又或者講，英國佬cap完，個「性價比」仲高

唔通你認為5科合格都做唔到
去考毅進考警隊果d操行會好d?
成績好能力高的人 唔愁冇人請 大部分都有種傲骨 你睇下而家讀law 讀醫果堆都有呢種性格
反觀成績唔好能力有限 向現實低頭 先會將人性操守置諸不理
唔係行業的問題 係社會將唔同階層的人集中係唔同行業 而形成的問題

btw 有別字啫 上面咁燥做乜撚野

喂師傅 呢度企理d 阿sir要影相

sorry, 我就係果d會考幾個d入左去讀工程的廢青 而家為左糊口乜野都做的廢撚

正式接軌

乎合國情

關撚事

你啲假設會唔會多得滯
上面有巴打反駁你啦
我唔多講

你成績差比盡你都入唔到client,2a同政府做高層la
話事既又唔係你
憑你一個影響到d咩質素

本身工友hea做最多係手工差，程序冇跟足
但而且直頭係結構都出問題
依D野根本冇得呃
做驗收ge除非有好大利益/被迫
如果唔係點會放你過？
反正過唔到又唔關佢事
但係單野咁大單，唔係3幾個人可以壓得住
所以肯定係全部高層都知道同埋壓落黎
腐敗都走回頭路50年
可能好快就可以超越埋上面北水D人

事實之前走出黎爆大鑊既一早知係咁不堪

寧願自斷米路都走出黎就知陸續有黎

有種傲骨

年中有幾多律師為左賺錢,幫有錢人打官司走法律隙,逃稅,講左幾多埋沒良心既野?
你估個個做律師都係做現代包青天?

醫生一樣可以係公立開開下刀走左去養和幫有錢人診症 做完手術又留舊綿花係人體內
讀醫讀law就一定聖人?

所以你咪見識到華人賤種係幾咁下賤低劣

始終華人呢個垃圾民族係需要白人管理

問題係 係成個行業都收晒成績差
我已經係中上游份子
所以可見到的係 由client 2a 政府 到大判 二沙 三沙 都係冇左舊時精英團隊果種能幹同傲骨
未來10年應該仲多大野爆

唔撚係,依加先醒

做工程不嬲都係咁，做過就知

不過以往政府工程唔敢咁過份，部門亦無必要放水比你

但今次狗鐵真係當正自己私人公司三不管咪出事

理想國度既職業係咁分有佈

警察 - 英國人
工程 - 德國人
廚師 - 意大利人
試藥 - 中國人

依家警工程廚師都變晒中國人

依家話事既人咪就係當年拎幾條A個d

騙頭睇死你趕起貨，做到狗屎垃圾到有人收。
收貨個班人高層睇工期下面就蛇王
隻眼開隻眼閉收貨。
根本就全行通病

可能我見工程師多過律師啦
我覺得工程師10個入面8個都係仆街黎
因為你唔做初一人地都會做你十五
報價又鬥平鬥爛尾
醫生律師我暫時見得唔多 感覺都唔錯 但都係一年有兩三單新聞

禮遁我大X把政府工程合約喺手，政府要靠我起貨，我驚條撚！😎

我會考都係幾分
做學師上 自問好盡責好有公德心
一樣做到工程交到貨俾人
絕對係人問題

冰山一角

共產黨裝左個掣,佢一講真話想爆料就會爆架啦,放心

係人治同法治分別...........係舊時有ICAC,有鬼頭去簽名承擔後果.......佢可以報價報料貴幾倍,可以指定要用英國公司,可以一定要迫你收貨...但你訂10粒釘佢真係比足10粒釘你, 要你錢,但唔要你命!
中國就係:你要10粒釘,佢比5粒發泡膠粒你,報價係買到20粒釘...........唔單止要你錢,命都要!

以前大粒佬全部內定哂鬼頭
華人無掟企

鋼根頭唔對都照批
真係唔知班人做乜

求求其其

華人既精英係係 "執行" 呢兩隻字上面.........鬼頭有order有擔當就會協助做到最好
但到佢地 "管理"時就會無哂底線,話之佢死,佢地既心態係:舊錢我唔貪,人地都會貪,最後都係起舊屎出黎,反正結果都係一樣,點解唔落我袋?

好似成龍咁講,呢個民族要管的,不過係由白人管

垃圾廢老係咁，由其係老豆，成日駁9我咀
琴晚比我講到聲都唔聲，眼仲要有淚光，好撚正

貪真係華人骨子裡的天性

推到有更多人睇